政事台？

梁頌恆當日屌到陳雲仆街話佢係痴線佬，最後都係要跟，你地睇清楚佢面目未？

呼籲大家要正確理解「焦土」既理念

五毛>>HKVDC_2017<<五毛

梁頌恆有乜資格帶領場運動?

陳雲：我建議這次用香港特區旗，香港人取回正統。當然，側邊無中共的五星旗。

梁頌恆真係豬隊友

促請林朗彥向公眾及眾志交代致歉！

[陳雲轉貼] 「不廢除《基本法》的港獨主張」：反對修例，其實是在捍衛香港憲法。

【溫故知新】陳雲：為什麼要佔領街道，為什麼要架設鐵馬和路障？示威者如何面對街坊的責難？以下是一些實用的問答辯駁。

點解你哋反熱狗黃洋達?

[投共]黃洋達2020年又去選九東，表明要永續基本法反港獨